{ "translations": {
    "Error getting OAuth access token" : "获取 OAUth 访问令牌出错",
    "Error during OAuth exchanges" : "OAuth 交换期间出错",
    "Signature of %s" : "%s 的签名",
    "Bad HTTP method" : "错误的 HTTP 方法",
    "Bad credentials" : "错误的凭据",
    "OAuth access token refused" : "OAuth 访问令牌被拒绝",
    "Connected accounts" : "已关联的账号",
    "DocuSign integration" : "DocuSign 集成",
    "Let users sign files via DocuSign" : "让用户通过 DocuSign 签署文件",
    "Sign files via DocuSign Service." : "通过 DocuSign 服务签署文件",
    "Successfully connected to DocuSign!" : "成功连接到 DocuSign !",
    "OAuth access token could not be obtained:" : "无法获取 OAuth 访问令牌：",
    "DocuSign admin options saved" : "DocuSign 管理选项已保存",
    "Failed to save DocuSign admin options" : "保存DocuSign管理选项失败",
    "For security reasons, please enter your client credentials again" : "出于安全原因，请再次输入您的客户端凭据",
    "Failed to save DocuSign OAuth state" : "保存DocuSign OAuth状态失败",
    "DocuSign is an electronic signature solution." : "DocuSign 是一个电子签名解决方案",
    "If you want to use DocuSign, create an application in your DocuSign \"My Apps & Keys\" developer account settings and put the client ID (integration key) and secret below." : "如果你想使用 DocuSign，在你的 DocuSign “我的应用程序和密钥”开发帐户设置中创建一个应用程序，并将客户端ID(集成密钥)和 secret 放在下面。",
    "Make sure you set this \"Redirect URI\":" : "确保你设置了这个 \"重定向 URI\":",
    "If your DocuSign user is associated with multiple DocuSign accounts, the default one will be used." : "如果你的DocuSign用户与多个DocuSign帐户关联，则将使用默认帐户。",
    "Client ID (aka integration key)" : "客户端 ID（也即集成密钥）",
    "Client ID of your application" : "您的应用程序的客户端ID",
    "Application secret key" : "应用程序 secret key",
    "Secret key of your application" : "你的应用程序的 Secret key",
    "Connect to DocuSign" : "连接到 DocuSign",
    "Connected as {user} ({email})" : "连接为 {user} ({email})",
    "Disconnect from DocuSign" : "断开与 DocuSign 的连接",
    "Recipients will receive an email from DocuSign to sign the document" : "收件人将收到一封来自DocuSign的电子邮件来签署文档 ",
    "Failed to request signature with DocuSign" : "无法通过DocuSign请求签名",
    "Request a signature via DocuSign" : "通过DocuSign请求签名 ",
    "Users or email addresses" : "用户或电子邮箱地址",
    "Nextcloud users or email addresses" : "Nextcloud 用户或电子邮箱地址",
    "DocuSign workflow" : "Docasign工作流",
    "Recipients will receive an email from DocuSign with a link to sign the document. You will be informed by email when the document has been signed by all recipients." : "收件人将收到一封来自DocuSign的电子邮件，邮件中有一个签名文档的链接。当文件被所有收件人签署后，你将通过电子邮件得到通知。",
    "Cancel" : "取消",
    "Request signature" : "请求签名",
    "Who?" : "谁？",
    "Users or groups" : "用户或群组",
    "Impossible to get user/group/circle list" : "无法获得用户 / 群组 / 圈子列表",
    "No recommendations. Start typing." : "无建议。开始输入。",
    "Request signature with DocuSign" : "使用DocuSign请求签名"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}